史上最快睇完香港小姐，唔洗睇兩個鍾

有冇人可以剪下片，成個香港小姐選舉可以剪攝成5分鍾咁

有冇紙借比我去罰抄